習近平任命駱惠寧主政下，大批高幹被調查凟職清算。

lm

又嚟貪官庸官嘅錯皇帝永遠冇錯，根本全部都係維尼指揮維尼准許嘅

清算鄧炳強曱甴王先同我講嘢啦

又黎玩清官治港

2020喇

清算中聯辦冇用 我地市民最憎係班保皇黨 狗官同3萬隻狗

清算中聯辦d人多 都係行強硬路線 唔好諗多左

共產黨玩清官

同潘金蓮要守寡一樣

清算所有黃色公務員

又捉緊好大盤棋
捉撚完未

支共點都唔會放過香港人係事實
但佢地乘機清算收咗外國勢力5千萬果啲貪官 咁就真係樂見其成

不過無論點 我地都係會反鳩支共政權

何妖今次卜街了

其實最有可能清算班溫和奶共派 例如田氏兄弟同老鼠城呢類

一個貪官換另一個貪官…但繼續民怨沸騰

憎要憎源頭，共產黨先係最撚乞人憎嘅嘢。而你講嘅嗰班小丑係面目可憎，冚家剷，但最重要係有咁嘅主子先有呢啲惡狗

比奸官更奸

搞咗大半年先

清算還清算

天滅中共還天滅中共

太陽照常升起

點清都係濁

濁者自濁

中聯辦係外交系統，貪污腐敗等同「賣國」、「叛國」，中國外交部係中國最清廉部門 出曬名。

只係查「瀆職」姐 我諗

呢D擺明洗白文, 講到新官係包青天咁, 其實咪又係同一類人

郁左刑事檢控科班死仆街咪當你駱惠寧清白

山西布政司

以嚟清算教師公墓員